想知連登仔分得清心態同心理質素未

心態係指你個態度 例如你平時訓練認唔認真 落場有無俾心機踢或者有無跟教練指示做
心理質素係指當你面對緊張或者劣勢既時候可唔可以發揮到本身應有既水準

根本科蘭由頭到尾都係講緊球員心理質素要改善 連登仔就結果論 一沉百踩 又話d球員無心踢又乜乜柒柒 俾著我係ky踢足全場見到呢d留言真係噴血 唔講仲以為傑志一開波就踢個波俾人之後11個人縮哂入小禁區守

而事實就係傑志尋日其實係做到一D唔錯既攻勢出黎

控球時間亦唔係一面倒

我唔係唔俾人屌傑志 但你要屌都要屌d岩既野
尋晚場波單計球隊整體表現其實係ok 只係差好似科蘭所講既落後下既心理質素問題

傑志第一樣要屌應該係聯賽重用假鬼
然後出到亞冠竟然要出李毅凱呢d

樓主咁勇

隔離post d連登仔話尋日傑志班球員心態差 心態好d唔駛輸咁多球喎

享清又中

下場傑志準備屌打富力

咁美斯得3成12碼入到係咪極差心理質素？

享清

你睇佢世盃隱形就知係啦

第一球十二碼我當你岩岩開波未集中唔計
第二球人地射完出黎冇人去包返個波/解圍 比人再出波
個個發夢做最近觀眾睇波唔埋身又唔搶又係咩問題

第二球輸球霸啦 第一下清得差 之後又俾人輕鬆出波
與其話係心態 不如話係意識同能力問題

個個發夢睇波唔逼唔搶毫無積極性
唔係心態問題係咩
以為對手係港超坐定粒6等返cup?
我唔認為佢地既能力連清波解圍都做唔到
好多弱隊對強隊都泊大巴熱血防守
呢種防守積極性尋晚真係睇唔到
定其實佢地以為自己真係香港巴塞同人地55波

其實我唔知你想佢地點搶 我認為以對面既腳速，速度同技術 傑志班波一拍得太埋好易會俾人過
所以要保持距離"行"住 所以唔明你點解話防守要係咁搶逼

個人認為科蘭應該以身作則第一個去迫搶

去到自己禁區底線corner位都重要行住？
你話中場禁區頂行住唔失位都話講得通
淨係第一下射完出黎冇人包冇人清已經抵鬧啦
重要比機會人地第二下大位出波
出完波中堅又冇人頂到
後面又冇人追到入楔球員
咁樣既防守真係得個行字 用眼行住